可愛定定( ˘ ³˘)

臭八老女人

米針拉‧‧‧

原來呢件肥老醜扮可愛既女人未收皮

呢個定不了
拉

起碼唔係男人‧‧‧

禾diu u num!

屌得好‧‧‧

支持

樓主改名做露多日日開孝定post